點解中學雞咁鐘意去Starbucks/pcc溫書

又嘈又多人溫到書咩

你覺得係溫書咩，擺明係打卡食女啦